# Grupos de Usuários

<style>
    thead{
        color: white;
        background-color: #2980B9;
    }
    td, th{
        padding: 0.5rem;
        text-align: left;
    }
</style>

 Tipo | Descrição 
:-----|:---------
Administrador | Administrador master do sistema com todas as permissões.
Administrador Órgão | Administrador do Órgão, com permissão de cadastrar usuários em todas as Unidades Gestoras de seu Órgão.
Administrador Unidade | Administrador de unidade com permissão para cadastrar usuários da sua unidade.
Consulta | Perfil de consultas as todas os dados de Contratos e Fiscalização.
Execução Financeira | Perfil com permissão de realizar execução de faturas no SIAFI.
Execução Folha | Perfil com permissão de realizar apropriação de Folha de Pagamento no SIAFI.
Preposto | Perfil com permissão para acompanhar seus contratos.
Responsável por Contrato | Perfil de consulta a contratos e manutenção daqueles o qual é responsável.
Setor Contratos | Perfil de Usuários que mantem os dados de contratos na ferramenta.



---